支共既邏輯好好笑？ 想人唔撐香港人？唔通撐你殺人極權亂偷人技術既垃圾政府咩？

係度穴兵好撚威威
10部有幾多部係抄美國佬技術

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

冇架...
你係全球最撚鐘意返工 甚至聽日打完風變廢墟既地方
都要仆去返工既地方叫人罷工.......?

咁唔通唔叫咩
瞓醒民主就會喺個天跌落黎

有人暴力就要自願放棄人權同埋自由

除左痴線佬我諗唔到點解要放棄自己既人權自由